# Plan  
    9->9:20 : presentation  
    9:20->9:30 : livecoding (Lucky coding - Palindrome)
    9:30-10:00 : exercise TOPIC (index - ajouter - supprimer)
    10:05-10:15 : correction  
    10:15:10:30 : pause  
    10:30->11:45: Application FORUM  (Entity Message - Relation X-X - (CRUD) message - show TOPIC => message du topic uniquement)
    11:45:12h : correction de l'application  

## Livecoding  
    creation d'une page helloword lucky number et Palindrome
    Application lucky number  
        number100  
            route : config/routes.yaml  
            response : returning HTML from the controller  
        number  
            argument  
            route : annotation  
                Install the annotations package  
                composer require annotations  
            response : render template  
            Installer le paquet de Twig  
            composer require twig   
    Palindrome                 
## Enoncé 
    l'enoncé se compose de deux partie
    partie 1 qui consiste de developé un Crud pour une entité Topic a developé entre 9:30 et 10
    partie 2 qui consiste a developé un Crud pour une entité Message et la relié avec Topic 
## instruction 
    Ce fichier contient les requirements (logiciel a installer) ainsi que des commandes utiles 
## app_debut 
    l'application qu'ils vont travailler dessus
## app_final 
    l'application final 
## presentation 
    la presentation final 
